有份post埋D乜鳩又單身上網既入一入黎

屌你柒夠未？單身仲唱通街 講埋哂乜鳩比人閃死、又做單身狗呢d戇鳩野
利申：冇女

推

一齊屌死班on9